11 月 2 日合法集會 和理非必定要做的五件事

和理非
你地係勇武手足既後防，你地既工作係為勇武既手足作出最大既保護同時亦係要以人數表達訴求。所以請做齊呢五件事:
1. 衣著，請match up 手足 既 dress code，唔好淨係著件黑tee 牛仔褲，試下真係black block? 試下戴個面罩口罩? 試下戴頂帽?
2.物資， 請帶少量物資，不論係first aid 物資，長遮，滅火工具，防具，甚至剪鉗呢啲高危物資，請你多帶一份，你唔知幾時會要用，或者手足幾時會需要。
3. 開遮，如果見到有手足工作時，請上前開遮，保護手足。
4. 文宣，作為和理非如果你集會只係企定定係無咩意思。請帶文宣，可自制poster / 文宣 ，亦可以印文宣組既文宣。但同上，請多帶至少 10 張分享予同行人仕。
5. 口號，適當時請帶頭叫口號或接力叫口號，一堆人就咁行同你weekend 行街無分別。但請看時機，例如大戰在即等時請勿阻礙資訊流通。

最後係心態，要有勇武既心態，你要明白手足在前線做緊咩，我地一個族群為既係咩，要有革命既心，我地唔係來開party 唔好因為一啲小事太過開心。

光復香港，時代革命

自推

手足們諗到可以再加

唔洗屌和理非行得唔夠前
task 既野慢慢來

推

連登其實都好多和理非

試下同我做曬佢?

講得幾好

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

要令和理非變勇武唔係靠屌既
每次多行一步就可以了

屌唔記得左最緊要既!
準時啊!

和理非要幫手做哨，我要五個街口外嘅路都要有哨

Push

呢個都係

其實有好多野和理非可以同只可以係佢地做

今日一號都唔睇定
聽日又彩虹戰隊

心態：

【戰術】冇裝人士止警暴指引，有冇文宣？

有冇和理非真係會做

唔blackbloc 咁著黑衫有咩用?

我屋企果啲會

甴近平

曱近平

唔啱音喎巴打

光復香港，時代革命

收到

lm

112

防守做唔好如何談進攻

聽日和理非準時見

push

甴近平，黑警毅進狗

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

和勇合一
左膠 休息撚

pish

整蛋糕材料呢

和理非都好，帶衫換呀
唔想你地走個陣俾d畜牲都不如既野咬到

今日好買定物資

雀巢咖啡
索帶
手套（勞工/隔熱）
粟粉
水球彈
畫簿+粗Marker(臨時指示+文宣）
口罩
水
醫療物資
蒸魚不銹鋼碟/M記紙杯
望遠鏡（哨兵）

仲有咩要加

行動post 推

Push!

最緊要跟dress code 次次都有人著鮮色出黎

有用post 幫推

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

咁班和理非比人捉味一樣告暴動 on99

推呢個

風褸=dress code ?

要出黎呀

和理非都要black bloc呢個真
帶多套衫換

請參考守護孩子

點解會比人捉？

Hoodie 都得

幫手推

推
甴近平

有啲far fetch

行動post推返上

支持下先
PUSH

活動果陣真係要避免勇武行動
好多和理非不斷出緊
同埋想完成個活動

同意
加上有不反

推2

有不反對是和理非，反對先勇武

我會
但我啲frd都係黑衫藍褲同唔帶物資

Tui

其實都係

Up

相信前線決定

甴近平囉
打慣曱甴平

個人支持聽日係全和理非
但有時唔到我地話事

呢個好緊要

點解唔撚會？ 你叫佢地著到同勇武差唔多d狗會分你和理非定勇武？ 捉左就告暴動架啦On9 相反平時和理非街坊look得個口罩 就算捉到都係坐48放尻你

112 維園見

甴近平

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推推推 甴近平

咁所以就由得勇武既手足俾人拉
和理非行下就算？

即時upgrade

記得唔好唱歌 就算唱都唔好唱肥媽

112 行動post 其實唔應該得張圖
要有齊遊行，逃生路線
攻略
目標
緊急情況應對
之類
得張圖睇咗10 個post 都仲係唔知到時去到應該點做

係

加油呀和理非

帶超帶帽帶口罩帶面具 包到自己個樣實一實

最起碼帶遮
戴帶戴口罩啦

同埋唔好屌和理非full gear 唔行前
佢哋都係聽post講話cover 勇武先full gear

行動Po上啊

Gas mask 都無都唔算full 既

準時

堅定地叫足五大訴求啊

哨子
望遠鏡
大聲公
tg哨兵群

如果打算走外圍或者近距離觀察犬隻生態
就街坊裝 記得帶口罩

如果打算喺大隊附近就black block

帶多把遮 帶多支水

請緊記 一個哨兵消息 可以協助到幾十前線

◆和理非進化！◆

嚴格嚟講
哨兵唔會black bloc
因為要近距離游走popo防線

up

推呢個！

甴近平同你推

呢個係in general 既guide
如果有特別兵種唔洗再教啦

聽日加油

“靠你搞革命死得啦，企喺度唔知做乜”

持械恐怖分子人人喊打
唔打都帶物資

甴近平
香港警甴

根據魚蛋同612案例
如果冇法證明你果日有做任何犯法野
係入唔到你暴動 (入暴動嘅都俾人影到有做過野嘅)

同樣地612 以暴動罪拘捕嘅義士
都係冇black block嘅

所以你講嘅野係不符事實

都係果句
多一個和理非black block
前線就多一分安全

前線寫哂遺書
和理非可以犧牲幾多 就幾多啦

真心想問，做齊你以上嘅野
你估和理非敢唔敢行到最前？
而家通常有班街坊和理非企到最正拖狗畀前線走
如果和理非black bloc哂又有物資應該唔會走到最前
真心想研究吓

3其實見到有唔少和理非做緊

甴近平都去

好重要

文宣同衣著最重要

依加班仆街咁鍾意撕 貼到佢地唔想再撕

明曬

推
聽日見

和理非個作用係利用大量人數去令班狗係執行既時候有困難同令作地有顧忌 而唔撚係著到同勇武一撚樣之後比人拉 班狗見到無咩街坊look係到仲唔即刻沖過黎做野咩

let's agree to disagree.

和理非光譜都好廣
帶個口罩有得
black block 掩護又得
睇自己可以犧牲幾多

此post議員
和理非犧牲幾多得幾多
咁都講得出

一人帶啲嘢

再問

做齊以上嘅野
你估和理非敢唔敢行到最前？
而家通常有班街坊和理非企到最正拖狗畀前線走
如果和理非black bloc哂又有物資應該唔會走到最前
真心想研究吓

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

112 遮打維園愛丁堡

物資真係越黎越少
大家有能力幫手帶少少

1 2 真係要試下做下。

呢個時勢，出街帶個眼罩真係唔過份

但係dress up到一樣都幾肯定
狗一落地，black bloc既和理非都齊齊走
你所謂既掩護說穿了係替死鬼

知道

多謝勇武一直付出
我會繼續盡最大能力去保護你地！
光復香港，時代革命

咁所以和理非應該點做?

個人唔認同black bloc
利申：每次街坊look企最前拖狗畀前線走
眼見區區一有狗大把前線/街坊即散

正面post 推

可行
但我自己覺得 weekday 快閃同weekend 大拖有啲分別
如果你睇replay 好多場硬仗都有好多手足 (和理非進化? 淺勇武?) 唔blackbloc 掉野打狗
我同時都想提提呢一類既手足姐

香港無罪推定 就算佢捉咗和理非 都要證明到佢地有做啲乜先得

和理非其中一個作用係掩護前線 你唔black bloc咁點掩護 一眼就分得出邊個係邊個唔係

112
上街

屌 依樣一定要推

甴近平推

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

P牌係咪推唔郁？

呢種情況都見唔少
危機意識只能現場提
逢親做野唔black block都麻煩口罩

真心講句，全民勇武更加做唔到野
當set下RB都叫勇武既時候
其實好多人係帶哂裝乜都無做過就完咗果日
佢哋都可以做你所講嘅black block但要有共識

而街坊真心唔少得，企到最前，畀狗推、呼籲先阻，唔計包抄絕對有空間畀手足走。如果再靚d就係每條路都有街坊，咁就好做d

聽日見

所以由頭到尾我都唔會用「掩護」呢個字
無做野既勇武手足其實都掩到
當你講到和理非分分鍾仲多架生過勇，自己都自生難破

我從來都覺得和理非係畀空間前線走
非「掩護」

推呀

我會做曬 真好多尼啲行動post長期置頂

tui

一樣野
希望多D人一齊嗌口號頭半句

推
聽日就係

和理非大叔，整咗一堆同美國有關嘅文宣，請問喺邊度share最多人知？

大力推

11.2

仲有一樣, 各位準時早到
唔好遲到!!!

活動中途請盡量和平
好多人想參與

和理非可以幫手帶分以下物資
仲可以幫手做哨 上tg報告 防止大圍捕

p

推呢一張相呀

係早到啊！

幫樓主補充:
黑色背囊啊 唔好再吊吊揈揹個細袋/斜揹啦 就咁望都知唔會放到d咩(gear佔好多位 同埋有gear個袋一定漲)
個個都係咁d狗好易搜中有gear手足
無gear都幫手帶d物資

準時最撚梗要 最好就早到 唔好又遲兩三個鐘又話狗驅散

我會帶聖水好緊張

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

大家一人行多一步
帶支玻璃樽都好

終於有返d正本清源嘅行動post
推推推

推！

甴習平
推，點都有風險，希望可以幫勇武足分擔下，每人分擔啲風險好過一個人集中拉到就暴動10年。

希望
集中中環金鐘灣仔銅鑼灣落車

可以既話唔好天后炮台山落車

留意tg哨兵channel報料
112維園見

black bloc係用黎隱藏身份for之後難捉
你叫和理非都black bloc同搵替身有咩分別?
至於上面有人講暴動罪
暴動係一個入到就在場其他嘅都入到
入唔到個d似係唔同位置拉多d

帶物資都係
依家班狗扭曲條藏有工具作非法用途
之前有gear都拉 你帶鉗唔拉?
(仲要鉗之類應該係真係中)

講得衰d 和理非一係做scout
一係用黎做血肉城牆拖時間
佢地心態上仲係覺得和理非同前線係分開處理
狗都未推就走哂 自然幫唔到手
要幫手首先要做好心理準備受同前線同樣對待先
但係有幾多做到?
做到都轉咗職啦

淨係第1樣都難 唔好講其他 4個月黎都未做到

Pushhhhhhhh

係香港人，或者真心愛香港，都應該出一分力！！
我哋一齊反抗到底！

曱甴王 習近平

曱甴王

冇人推啊

狗少過手足六倍以上嘅時候，求下你哋唔好走住先，齊上齊落啊

我係前線裝束既和理非
黑衫黑褲黑口罩黑帽黑背囊黑冰袖黑風褸再加攝衫, 間中帶黑長遮同黑面巾, 差在冇豬咀, 頭盔, 眼罩同手套
經常俾人誤會係前線然後叫我加油同埋問我要唔要飯券
如果全部和理非都咁樣著個效果一定好好

11.2 維園流水式集會

Black Bloc

推!!!!!!

好多時候d人遮都唔撚開，cls

我覺得black bloc 和理非同撚狗和理非係2個職業黎
black block 和理非係俾真前線混入去走人
撚狗和理非係用黎拖住班狗阻住佢地前進

PUSH

借位幫推

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

大家加油

甴近平曱甴蝗

p牌仔推唔撚到

11.2 維園見

甴近平

你講嗰啲平時都會做，好基本， 至於你話革命呢。。。 我唔知而家算唔算係革命， 但一定係一眼關七， 無時無刻都會提高警覺 ，唔會當係玩。

和理非black block好咩？比黑警針對着來做，打又唔夠打跑又唔夠快。

有一批人已經開始怕事，覺得着鮮色衫保障到自己。

可惜鮮色先保護唔到

但和理非就係唔會參與高度危險嘅野，叫black block真係嘥氣。

和理非係咁架啦 唔Free ride都當執到架啦

推行動po

Pish

甴近平(push)

11.2 維園見
活動中途請盡量和平

好，甴近平

認同

推推推

同埋記住我哋嘅心態係唔散，我哋要唔俾佢哋驅散。
如果要退，揾個合適地點係附近逗留

【長期置頂】人人搭正搭半推112行動po

甴近平 曱甴王

push!

曱甴平

係為咗cover 前線 越多人一樣造型佢哋越難搵
等佢哋告唔入
得勇武black block 咁同話俾狗知 我係勇武有乜分別

甴種萬碎萬碎萬萬碎

好！

我都係 連roadblock 都冇力set
但就black block cosplay勇武
凈係勇武blackblock根本冇用

Print 出去派

推 1102 遮打、愛丁堡見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

：不了，要翻工
：好嬲阿！但係中環好遠，唔去了

講開物資...呢排好似好難買生理鹽水...

我會覺得係俾真勇混入人群
分唔到 (包括cam) 然後走
如果無人群保護會有更多既風險

blackbloc唔好話和理非
有d企前少少set rb個d都唔blackbloc

係早到

btw 曱甴近平

我知cosplay 勇武會比勇武手足屌
但我都覺得應該blackbloc
如果唔係一見你黑衫就中
真係太危險

我就係想佢地參與多啲
唔好覺得勇武係condom / 或者係另一種人
we are in this together
黑衫就一齊黑衫
有風險就一齊有風險

由自己做起

開左4個鐘會
我會覆下你地

其實呢種係怯懦
真正和理非應該係屌狗呀嬸/ 呀叔個堆

1020 見好多啊叔幫手開遮
要慢慢教既

最重要係心態

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

1

曱近平！！

認真討論
我覺得blackbloc 係會增加拉錯人既風險
但同時因為狗認錯人而入唔到罪既關會都大左

但同時如果和理非係血肉城牆其實一樣有被捕同暴動風險

每個人都有自己可以承受既風險
前線可以命都無 有人可以只係後場做冷氣軍司
成日講和勇不分 因為大家都有風險
所以我覺得唔可以只利用勇武姐
帶啲野 著黑衫己經係最小風險

雖然聽日可能係和平
但和唔和平唔係我地決定
你睇尋晚老蘭

有不反 畫家出唔出動好

甴曱平

112
112
112
112

有用幫推

.

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

手機好難打

甴近平！

都話一個入到就同場全部都入到
就算你咩都無做都入啊
除非狗可以柒到一個前線都拉唔到
唔係嘅話black bloc和理非都係要同罪

依家叫和理非做呢d野咪就係強制要佢地承受更多風險
你要知道和理非其實就係一班唔能夠/唔願意承受大風險嘅人
你唔會見佢地話前線做嘅野有問題
但係佢地就係唔會落手做
背後原因個個唔同 我唔講咁多
費事俾人話我分化撚

當然咁唔代表佢地無用
因為和理非就係用黎俾人睇 係門面野
現實仍然需要呢d政治籌碼
你硬係要拖佢地落水就只會令出黎嘅人更加少
變相害埋自己
你如果接受佢地和理非就要接受佢地幫唔到手
因為和理非唔係咁用

PISH

當勇武是condom？

外圍有比港警更多的香港人，不敢衝進去援救。
港共用3萬港警就可以控制700萬香港人，所以只要逮捕超過3萬人，香港就沒有勇武了

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

推爆你